見過心機最重既女人係點樣？

見過女人特登破壞情侶感情for no reason

女人病=嫉妒

你up 乜鳩？
機心我就聽過

識一個女仔好比機去讀書，保守估計有10kg重

爾晴

引我同佢扑野 想同我繁殖下一代 啲女人真係好古惑

我個女仔frd
勁比心機溫dse 日日放學就翻屋企溫書

?

負評係for匪語

不過樓主講果種我覺得唔係機心重，係連自己都呃埋